明明無叫過人積口德,但一樣會有班人話你口德撚

唔同意你地既假設條女係雞就口德撚

thx

人地話你把口條撚啊

班人不撚知所謂，以為假膠好好笑

好多五毛推波助瀾

推